Documento gerado sob autenticação Nº VQG.907.540.AER, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6163                  de  13/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora FABIOLA ROHDEN,  matrícula SIAPE n° 1769447, lotada e em exercício no Departamento de
Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a
classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 12/03/2016 a 11/03/2018, com vigência
financeira a partir de 06/05/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.510072/2018-08.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
